[jj插沙]有冇巴絲可以幫我搵番呢首歌

唔知首歌咩key,淨係拼得番個音程，
l so~~ la so fa me l l re do~ ti do re me l
l so~~ la so fa me l l re do~ ti do re do l

首歌應該都幾多人識，但真係諗唔出叫咩名
唔係得係純音樂定歌黎，如果係歌都係英文歌黎，一定唔會係中文

希望各位巴絲可以幫到我，萬分感激

同埋應該係舊歌黎

Some where over the rainbow??

我啱啱將你寫嘅so fa 音 用soundhound 亂哼 出左呢首唔知咩文歌

你講多啲係男定女唱，快歌定慢歌？
or 你可以自己上soundhound 哼比佢搵

係呀 一估就估到
好鍾意呢首歌，不過有一排冇聽，呢幾日不自覺哼呢首歌，所以想聽留

上面位巴打搵到了，唔該曬

Btw我想知我打到1999